聽日和你DIN

聽晚有和你din arrrr

為左比大家更快 更清晰分到黃店
小妹同朋友整左個小黃衣Pepe logo

(唔好意思小妹無學畫畫到好似垃圾桶 因為咁易剪啲)

希望係聽晚之前可以派比不同地區既黃店希望佢地可以貼係門口比大家睇
但人手有限未必聽日之前去到曬18區
而派發的目標暫時以餐廳為主 名單係係之前巴打整既黃藍食肆到搵既黃店

每一隻pepe都有自己number架 希望大家可以支持下

光復香港
時代革命

推

聽日早上九點半 沙田裁判法院聲援義士

好有心好靚

遲下如果大家想keep住用既我會將Pepe number對翻間鋪比大家check

晝得好好呀

好靚！ 幫推！！！

謝謝

好有心機 g持絲打

好靚啊！支持

幫推

幫手推行動post

【裝修】簡單有效嘅文宣方法

大力一推

多謝你❤️好有心啊

好靚 好有心👍🏻

g持

好靚

好靚呀